屌你仲叫人罷工罷課喎 咪玩啦

星期日個個放假 有成一百萬人都無撚人 係威係勢都淨係識推鐵馬

依家你平日叫人罷工罷課嚟陪你再癲多次？

啲返工嘅 有頭家要養個啲就無可能同你玩 啱啱新入職嘅又係無可能 可以出嚟嘅有幾多個？無後顧之憂嘅可以有幾多個？

啲返學嘅仲慘 唔講大學依啲走堂就去到 講啲中學 有啲就考緊試 緊張成績嘅啲時間都攞嚟溫書啦 俾咗個星期日你仲唔夠呀？有啲仲正常返緊學嘅 個細路話想罷課 佢老豆老母仲唔打撚死佢？人地有老豆老母管 你一百萬無人管 一陣佢地嘅仔女俾人拉咗 邊個幫佢地？

唔係我唔撐香港人 只係勇敢嘅人少 驚嘅人多 驚聽日唔返工會俾人炒 驚俾人炒咗搵唔到工 驚聽日無返學俾老母屌以後唔出得街
預期一百萬人出嚟白行 不如叫幾萬個無後顧之憂嘅人出嚟 做返啲示威應該做嘅嘢好過啦 唔係又要人同你行多次嘛？

失敗論，喜賺0.3

係呀係呀 望到一百萬條柒固碌圍威喂到夜晚10點就yeah玩完lu就返屋企沖涼瞓教準備第二日返工返學 都幾撚成功咁浪費咗一百萬人

呢樣係真

班人就係唔肯認自己嘅失敗

星期日先黎搞跟本就on9

.

預期一百萬人出嚟白行 不如叫幾萬個無後顧之憂嘅人出嚟 做返啲示威應該做嘅嘢好過啦

講你就叻

大學生9成sembreak
樓主讀過未？
Sor你應該IVE都入唔到

我理得你sem break定唔撚讀 總之我想講嘅就係 無人會肯再同你地癲多次 上一次唔珍惜 就無下一次

其實香港人已經冇野好輸 能夠做 咪做多少少

如果第一次抗爭 成一百萬人都無結果 下一次 啲人仲肯唔肯浪費時間再做多次同一樣唔保證有結果嘅行動？ 而且人數無可能同上一次咁多

無錯，上次佔中都無用689有落台嗎？
上次佔中果啲都政府秋後算帳

今次勇武抗爭喎

算啦 同樣嘅嘢再做第二次 只會更差 怪就怪尋日咩都做唔到

咁你會唔會衝呀 講你就叻
依加玩aoc咩 衝哂上去打 死完再有幾百個
唔會衝就無資格講 白行 無用
有一百萬人出黎表達不滿 我已經收哂貨
可以做既都做左

連登仔講得無錯 遊行完散水 第二日繼續返工返學

邊忽同樣
魚蛋人數咁小

我意思係69 同612

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

星期一至六唔使返工呀？

69邊有勇武抗爭
係警犬衝埋嚟囉

Share好易 撳個制就得 行動就難

唔玩爛埋罷工罷課罷市邊會肯行依條路。